有無人唔批准女朋友見返個ex?

例如食飯

其實點解要見？

聲稱再見亦是朋友

點解要見 +1

Me, 見乜鳩？

我囉。見左你準備可以分手

見朋友有咩問題

粗體帽事既

如果見嘅ex係散左好多年，咁會唔會唔同講法呢？

咪撚玩啦，幾多年都係咁話，一陣鳩癢閪癢走去開房咪仆街

點解對女朋友咁無信心，見個舊波友啫

應該話 點解要見

雖然呢個舊波友係女友第一個波友，不過我都覺得我唔應該無信心

啪啪啪

約得ex出嚟都係諗住約炮架啦

再見亦是炮友

聽你地咁講我好後悔批我女友見返呢個ex

比佢見左你一定後悔一世

第一個通常先最刻骨銘心

唔係第一個男友，不過第一個開苞

你有道理

好多人既聚會ok既 （舊朋友圈）仲可以接受
低於4個既分手啦